[
    {
        "randomId": 308
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera ikikakika",
            "option_1": "Umuhoro",
            "option_2": "Udukongorwa",
            "option_3": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_4": "Umusore",
            "correct_answer": "Umuhoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inkuru nziza ivuye i Burayi",
            "option_1": "Uburiri; urusenge",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Inzara y'uruhinja",
            "option_4": "Urugo udasangamo nyoko",
            "correct_answer": "Inzara y'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kayogoyogo mushiki wa Ntare",
            "option_1": "Agaheha mu gacuma",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Umbwato; ibitwikurura",
            "correct_answer": "Agaheha mu gacuma"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abarezi babiri bahuriye mu iriba",
            "option_1": "Isake; impanda",
            "option_2": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "option_3": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "option_4": "Umwana uri munda ya nyina",
            "correct_answer": "Inshunzi z'amata mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Data aranyishe data wacu arankiza",
            "option_1": "Amazuru",
            "option_2": "Agahanga k'ihene",
            "option_3": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_4": "Igisura",
            "correct_answer": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rugaramana ngabo wa Ngabonziza",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Urume ku musororo",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Isuka",
            "correct_answer": "Igisenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa urahindukira urandeba",
            "option_1": "Amata n'umutsima",
            "option_2": "Igihumyo; umwobo",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Ubunyerere",
            "correct_answer": "Ubunyerere"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze aho ndora amenyo ya Ruganzu",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Imbaragasa mu kirenge",
            "option_3": "Imfizi y'intama",
            "option_4": "Ibikingi by'amarembo",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Wacana mu ruzi umuriro ukaka?",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Agasongero",
            "option_4": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyamurenga i Buzi",
            "option_1": "Urufunzo",
            "option_2": "Isake; impanda",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Isake; impanda"
        }
    }
]